# Mi aplicación

Esta aplicación es un ejemplo para demostrar el funcionamiento de Git.

## Curso

Aplicaciones de Software para Telecomunicaciones

## Herramientas

Las herramientas utilizadas en este proyecto son:

- Javascript
- Git
- Visual Studio Code
- Markdown